得罪講句，只有政黨輪替先可以令中國利益最大化

1. 如果中國2政黨中唔包含共產黨，咁共產黨所做既歷史罪行與該2黨完全冇關，唔需要幫共產黨埋單
2. 如果2黨分別親俄同親美，咁就大撚把野玩，一屆親俄，一屆親美，咁樣俄美為左擴大係中國既影響力同利益，會不停泵水去2個政黨
3. 因為2黨分別親俄美，咁俄美就冇可能將中國打成係永遠既敵人，就算未來有文鬥，都只會鬥一屆
4. 兩黨輪替，等同於2黨永遠唔會亡黨，因為一黨壞事做盡，再由另一黨接替，民怨盡消
5. 因為兩黨輪替唔會亡黨，無需要再上門拍門查水錶，各手機廠科技公司可以光明正大玩監控，而又唔會臭名遠播影響銷量

唔可以玩兩黨輪替，咪將中國一分為二囉，一半國家親俄，一半國家親美，玩法差唔多，總之求撚其，是撚但改一改個執政模式都好撚過而家

選舉實有舞弊
落敗一方唔服輸

會唔會係叫支那將自己國家變成美俄角力戰場

依家中共係以黨利益為優先（實際上係習總利益），國家利益 wfc